[突發]發現飛鵝山再現連儂牆！！！

邊位巴打咁勁，請受我一拜

飛鵝山連儂牆post已經有幾個
唔好再開喇